\section{Introduction}
\label{sec:Introduction} % le \label peut être utilisé pour faire des références avec lien dans un même document. Pour un exemple cf. la conclusion qui fait référence à l'introduction justement.
~

Mon intro.\\

Sur plusieurs paragraphes.\\

\begin{quote}
\centering
\textbf{L’introduction\footnote{Introduction | Wiktionnaire : \url{https://fr.wiktionary.org/wiki/introduction}} présentera et situera brièvement le but du travail par rapport aux travaux effectués sur le même sujet ou sur des sujets voisins.\\
L'introduction doit permettre d'amener le lecteur à comprendre ce que le mémoire professionnel présente et démontre.\\
Elle débute le mémoire, cependant elle doit être rédigée en dernier car celui-ci peut évoluer durant la rédaction.\\
Elle doit donner envie au lecteur de poursuivre la lecture.}
\end{quote}
~

A+
